# Clone del Proyecto

Ejecutar git clone <url http o ssh del repositorio>

# Instalar npm

Instalar NodeJS (https://nodejs.org/en/) en la version que corresponda con su SO

# AngularTest

El proyecto fue generado con [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 7.1.3. (Instalar)

## Bootstrap Material

Ejectuar npm -i S bootstrap

## Ejecutar Aplicacion Web

Ejecutar `ng serve` para un servidor local. Navegar a  `http://localhost:4200/`. La aplicacion va a recargar automaticamente si se cambia algun archivo.




